以前話遊行無用 69行了, 衝係無用 612衝了, 入立法會無用 71 入埋 每次d人講無用既事, 最後反應更好

成日話集中5大訴求, 咁你要有咩行動先? 行動又無, 咁人地咪繼續用連儂牆去眾人啦, 集中訴求無行動, d人咪仲易散？

集中訴求同反清覆明有咩分別？咪只有口號沒有行動. 成個星期無行動, d人就唔記得晒. 未集中完訴求, 大家已經繼續睇返TVB.

連儂場有noise即係每日有人注意, 民鬥咪民鬥, 我地同政府, 警犬對抗就唔係民鬥？ 佢地係官就身份唔同？因為自我貶為平民？

大家唔好忘記今次運動學生功勞係最大, 人力輸出係最多, 過埋暑假後, 你想搵人起連儂場都無人去.

班垃圾痴下野就當抗爭緊
叫佢扔下雞尾酒又話好暴力
光環最重要阿，五大訴求？wfc

等緊你第一個扔

啲垃圾memo喺五年前已經失敗左
一左膠化就注定失敗

人都眾唔到先失敗, 家下仲有咩野可眾到人？
5年前雨傘夠失敗埋, 咁仲搞咩撚遊行？

冇人阻止一早扔左，出親去都成班左膠，哂我時間

請善用起底功能

次次都話不撤不散，結果次次都散水

邊個會叫自己同路人做垃圾？

你上過前線先算把啦

點阻止你
又唔係去揪人點火扔都做唔到？

冇當過左膠係同路人，佢地同小夫係一樣

參觀過立法會未

三毛又帶風向啦，成版都係救義士先最重要post

仲有呢個

事實係成班左上腦，藍屍都勇武過你地

班失敗撚涼住冷氣同你講呢樣唔得嗰樣唔得

我志在屌柒你地班出街玩下電話就當自己係抗爭緊既自我感覺良好撚，都唔知係示威定示弱，唔識既睇下外國點示威先啦，行下街就想有自由，發夢啦

做乞兒比遊行成功

乞食會真係乞到錢, 唔會比人打, 目的達成

遊行30年, 仲慘過去乞食

連儂牆, 只貼不守